今時今日想買樓好簡單

屌 依個係月租/凶宅/打錯？

月租唔出奇啦

當佢年租都5萬一個月

Rip..

其實佢唔mark到咁平 都可能有人唔知買左

依間唔係凶宅...不過無窗？

見到個價...個心都離一離

乜凶宅平到咁

組團睇樓....

唔錯 有樓好快就有女

交管理費都死啦

搵幾個人夾錢 再劏黎住
仲大過依家d新樓